好老實講 叻既年青人一定係考警察

再叻啲一定要考PI

人工高，福利好。

聽高登啲傻仔講，而對份工有偏見既

你智商高極有限。

好老實，起薪兩皮野

等十年，30歲，當仲係散仔都近3皮野

趁班傻仔仲係到抗拒考警既時候入隊

到時就到你做人生贏家

當然英文好既，一定要考PI

當班憤青大學生仲為搵工而煩惱

仲以為freshgrad 搵萬八就好勁

你諗下自己點揀。

有學位既更加應該識諗

真心，做警察好
唔好做驚犬